［過300先有文宣力 Twitter戰線最佳示範］如何20日儲成千followers

正如跑步要有45分鐘以上先消到脂
Twitter 一樣
冇300個 followers 開tweet只係對空氣講嘢有日文文宣港女今個月先開post
不足20日儲900幾followers

點做？就係

手足互科
手足互科
手足互科

重要嘅嘢講三次
大家即刻做！
Twitter都唔開冇資格叫黃！

On9就係你啲傻仔搞亂twitter風氣

急呀，麻煩巴打幫手推推，急架，而加成街對家文宣，自己友街站都好少，游離票係關鍵呀

選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

你咪繼續潔癖俾三毛霸哂twitter戰線囉

Push

其實你呢個post 嘅theory 係twitter 已經比人屌到仆街
包括300個follower 嘅呢個諗法
你要記清楚你只係一個nobody
其實無人care 你twitter 講左咩
(當然你可能真係分析力好好，好draw 到attention)

我地手足打twitter 戰線係為左煲大某d post
例如某議員嘅睇法，路透社嘅新聞etc

咁煲大嘅方法係咩呀？
就係為呢d post 加上一個rt 同埋like

而呢樣野係唔需要有follower 都做到架

加油呀手足，加油！！

罷工罷課不了，但如果將每星期Five days work變成每星期Four days work又如何？

任何人nobody 都可以變somebody
我只見到上面港女1個月升followers

佢哋推嘅post亦有人like follow retweet

有個好處手足又課知道今日文宣重點

nvm
總之一齊努力
如果可以都幫我推post
如果認同，幫手係其他平台同你嘅朋友呼籲出席
唔認同就算數

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？